30歲搵5萬人工去溝護士會唔會俾護士睇唔起？

有冇分享

會啊 屌你老母

利申：護士長

護士長幾錢人工？大約幾歲做緊？我溝緊既range係20-30

睇外表 同自信

利申阿嫂係護士

咁你亞哥係咩

你要接受到佢日日呻自己係地表最辛苦職業
同埋玩完屎屎尿尿係咁依洗下手就幫你劣鳩

女護士接受能力高，乜都肯玩

冇護士短?

82k 29

好叻女

29歲個職級點會係NO呀 係都APN啦

29歲有d好似升dom tim，真係好叻，唔怪得佢地會睇我唔起